有無人知全港最便a酸係邊

政府皮膚科
利申 食緊

要排到2019 年
塊面嚴重有無得插隊

便你老母
抵你爛面

我排左應該一個月多d

幾時開始排？ 咁快？ 有無tg 講下details

2016年4月排 5月就上去睇

聽講要拿轉介信先得 張野點拿

睇家庭醫生之後叫佢寫信

家庭醫生邊度 同幾錢